我嘅臭雞之旅

前言

「你個波好大好好揸呀，你粒lin好粉呀，你下面出晒水啦，臭雞。」

一。

漆黑嘅街道伴隨一閃一閃嘅燈光總係充滿著危險嘅味道。

今日參加完同學聚會，我飲到七分醉三分醒咁返屋
企，諗起頭先阿俊話送我返屋企，我係都話唔使，
因為我唔想畀人唔會係娘娘，原來哩到真係好恐怖又黑又多醉酒佬，我而家真係好後悔…

每次經過啲阿叔身邊，總會聽到佢哋講「著到咁姣 搏啲咩呀 臭雞」，不過佢哋無錯，平時嘅我係雖然好似好清純，但骨子裏嘅我係一隻死臭雞，我一直都好渴望畀大肉棒屌到死，特别係我boss，佢好大男人，又大隻，講嘢又爽快，對老婆又好，簡直係男人中嘅典範，諗到哩到我又開始出水啦…

續